Maar Elizabeth was nu herinnerde zelf, en een vastberaden inspanning , kon worden gewaarborgd met draaglijk vastberadenheid dat het vooruitzicht van hun relatie was zeer dankbaar voor haar, en dat ze wenste dat haar alle denkbare geluk.
"Ik zie wat je voelt," antwoordde Charlotte.
"U moet verrast, heel erg verbaasd - zo kort als Mr. Collins was willen trouwen .
Maar als u de tijd hebt gehad om na te denken over, ik hoop dat u tevreden zult zijn met wat ik gedaan heb.
Ik ben niet romantisch, u weet; ik nooit .
